[新聞刺針]普通話成為小學生的日常用語？

屌你老母真係睇到又嬲又可悲
香港下一代真係變晒大陸仔大陸妹
除非有錢送仔女去外國讀書 唔係生黎只會害鳩佢地

對，操逼、操屁眼、玩抖音

競爭力大增？

識多一種就競爭力大. 但可惜唔係, 依家d 學生唔講廣東話. 唔識繁體字

支那種喺劣等嘅，可以任勞（踢）任怨（打）

次次聽到都想一巴冚落去

反而天水圍嗰班鐘意廣東話

其實港島嚴重過新界，新界啲小學雞係班入邊太多大陸仔被逼講埋一份; 港島係自願講

打廣告

中學都係